[十月新番] 厨病激発ボーイ 廚病激發BOY

劇情簡介
重度廚二病的男子高中生4人組——憧憬英雄的野田、超級宅的殘念帥哥高島、天使與惡魔的混血（？）中村、一臉黑幕氣場的九十九。由他們所展開的，妄想與暴走的日常系喜劇！ ！

STAFF
原案：れるりり（Kitty creators）
原作：藤並みなと（角川BEANS文庫刊）
監督：市川量也
系列構成：後藤綠
角色設計：松浦有紗
音響監督：本山哲
音響製作：Ai Addiction
音樂：TECHNOBOYS PULCRAFT GREEN-FUND
音樂製作：Lantis
動畫製作：Studio DEEN
製作：廚病激發BOY製作委員會

CAST
聖瑞姬：赤崎千夏
野田大和：山下大輝
高島智樹：仲村宗悟
中村和博：株元英彰
九十九零：榎木淳彌
廚二葉：安田陸矢

PV

V家衍生留名

上一部陽炎已經慘死

嘿嘿又黎V改

我諗都係最後了

睇嚟係有主線

jin爹唔係又有新搞作咩

但唔似係動畫企劃

black好正

好撚鳩

正

Yellow根本係變色版御子柴實琴

乜鳩都超能力

第三集先突然留意到ed演出幾鍾意

我比今集一開頭呃左
以為粉頭仔真係有超能力

今集好睇
好撚鳩

痴撚線動畫

腦漿炸裂girl

好鳩
好撚正

一集癲過一集

中2病男女校版既男子高中日常

社長客串

作為一個偶像宅
今集真係被佢感動左
睇到眼濕濕

我唔係偶像宅都覺得嗰段幾感人

今集幾好睇

Yellow抽野個陣講既 爆死 係咩意思

即係乜都抽唔中

今集

鳩到

唔知會唔會有感情線
不過red咁on9應該都冇

野田好正
山下大輝把聲配到人地女聲優配嘅熱血正太咁，好勁

（利申：正太控

學生會好煩

而家先留意到op係每一集標題

今集幾好

野田真係勁到痴線

鳩得嚟又幾有意思 竟然11集就完

昨晚木綿花香港首播放左上一集條片
到依家都未放到11集出黎

睇住先

本身仲想盡力支持一下香港正版
無辦法啦

今集最後一集
真係唔捨得
最初就咁聽個名，真係對呢套野完全提唔起興趣
睇其他新番介紹既片、又覺得好似唔錯，先真係追睇

最後係絕對無後悔既
成套作品有好多唔同既元素
令人感動既位都有好多
要好笑有好笑、要熱血有熱血、要中二又中二到爆

其實真係一套好唔錯既作品
睇得真係好爽

每個毒撚可能都有自己「廚」既野
係主流社會入面，大多都唔會被理解同接受
但當同「志同道合」既人一齊既時候
就可以擦出好多火花

享受自己喜歡既野、投入自己喜歡既野
好好咁活出同追求所喜愛既野
我諗係睇呢套作品畀到我最大既啟發

最後送畀大家既回憶

女主gfable